日日都抽同路人後腳，輸硬啦......擺明係風向五毛做

龍門又俾人抽
周小龍又俾人抽咩偽黃
戴教授借ipad又話咩賣返出去cap水

屌你有人企係自己果邊都執到啦
仲要佢係聖人呀？
就係呢個道德潔癖成為我地弱點，輕易俾五毛用黎分化

咁你不如自己做聖人，由自己背後俾人插，寬恕埋插你班「偽黃」，帶埋佢地一齊抗敵先叫型
再係咁選舉前就輸了....

拉

著名「認輸師」開post95%以上有個「輸」字，起底大開眼界
會員 #14941 - 你認真就輸了 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (28)：
1 .認輸
2 .認輸
3 .認輸
4 .認輸
5 .認輸
6 .放負
7 .玩膠 放負
8 .醫護罷工放負
9 .放負
10.放負
11.放負, 話醫護罷工輸民意
12.放負, 話肺炎終止運動
13.放負
14.放負
15.放負放到傻左
16.放負
17.放負
18.放負
19.放負
20.放負
紀錄太多, 未能盡錄

「歷史回顧，無忘初心」

2019年6月26日馬拉松式各國領事館請願行動

同日民陣愛丁堡廣場集會

又俾人屈毛

五毛技倆真多

又輸